好似收左帽 求巴打分析

事源係咁
同女朋友同居 都一齊十年
但都有一段時間無扑
因為佢話唔想 點撩佢都無反應
反而仲嬲我 可能因為佢工作硬壓力大
我都無起疑心既

直到前兩日換床單發現用過既套
但對上一次扑野都成個幾月之前
但我兩星期換一次床單
我就去數下啲套有無少到
因為扑既次數真係數都數到
但又岩數無少到
於是我問啲朋友 啲朋友話係有啲古惑
岩岩諗住再數多次既時候
發現左好似有兩個係唔同日期
咁樣正唔正常？

想問下無正唔正常

拎個套去驗下DNA係咪自己既

唔係唔想扑 係唔想同你扑

係個包裝

20個裝黎 唔一樣既日期 係咪正常？

如果真係帽左，條女仲要帶條仔上嚟喺你地張床到扑 ，都幾仆街

我都試過係咁
條女買番D套放入去就當無事
但我用0.01 果時比較難買 仲要岩岩出
條懵閪買左0.02放入去 真係明眼人一睇就知

得一個唔同

兩lot貨黎 帽事喇

我覺得應該帽事既

LOT no.唔同
你試下買一盒新o既check下會唔會有唔同o既lot no.

你買多盒咪知

一陣去買

青頭

十年...當唔知算啦

一齊左十年都係咁

仲要好似係一時興起用埋樓主啲condom之後再擺返新嘅落去扮無嘢

呢啲應該一批批咁入盒，印象中係全部都會係同一個日期(批次)

😂

樓主多心姐

派帽派到上屋企仲要攪完唔掉套,有無柒到咁

會唔會係想同你分手又唔知點開口,用呢招叫你自動離場

就算唔同日期都係8月 ,唔係9月啦

近而一年先叫我用套
平時都無用開

一批咁出點會唔同期
要追番咪好難

帶個男人黎扑 個男人同你女友唔識數番啲套走

靜雞雞裝針孔

唔好輕舉妄動

放手啦佢唔係你架喇

每一個戴帽嘅男人 都覺得自己係例外

發現左係帽事 up上黎

Check 手機

認同

如果唔係帽 會有條刺

查清楚先

巴打呢一刻一定好撚難受

仲上黎問 真係 未撚發完夢

白痴都知咩事啦

2個9月

可能9月個D先係樓主買....7月個D係......

9月扑左兩次

兩次 都唔知係咪on9 唔成盒換
我係樓豬就驗撚咗個套係咪自己dna先
唔係就中出即飛

聖誕前的禮物

我連屎眼都冇得屌呀.JPG

留名

打去condom公司問

你啲理解能力 ...

屋企有盒12個0.02全新未開 如果今晚之前無人覆你 我開黎睇下

正廠入貨一定係同一日入
唔會隔兩個月再入多粒落去12盒裝,唔通淨返個11粒留係個廠到??
用下腦都知,唔好呃自己了

唔係唔想無套 係唔想同你無套

可能俾其他人中出過 良心發現驚惹俾你

巴打 認清條女就要狠d

理解唔到就彈開

你睇得好清楚

對眼有少少攰, 唔該晒巴打

好耐都無d咁精彩嘅綠帽post
果種面對住懷疑戴帽嘅心情，抽絲剝繭，一步一驚心去調查，真係刺激過坐過山車
留名等睇

樓主條女真係好撚嘔心

個lot no隔左成兩個月

換床單跌咗個用過既套咁明顯都仲要估係咪戴咗帽？十年感情一係就當無事暗示佢你知道但唔想開片先唔踢爆你 一係就恨心啲飛咗佢 心upup條女有無比帽你果種感覺唔好受
利申試過猜忌咗ex有無帽我成個月 果個月好難過

唔係咁開心呀話

中

咩condom包裝嚟？

根主不願面對

上面咪有人講咗sagami 唔好以為condom全部都一包包啦

樓

agger裝cam 有咩事隻臭雞都唔敢唱返你轉頭

個陣未追到post
但真係以為condom全部都一包包

留名
唔好放過啲賤女人

用過既套即係指裝有精液既套定係點樣

養眼post

樓主記住唔好扑條女
小心#metoo

有前科

巴打你扑完會點處理啲套先?
如果確定唔會亂咁飛, 加上每兩個星期會換一次床單嘅
都好清楚發生咩事

試下冷靜啲同女友講話換床單嗰陣發現有個套
睇睇佢有咩反應

btw振作呀巴打

條女帶sp返屋企搞，估唔到女人都咁大膽

樓主快PO圖

帽事既

樓猪有人通晒水都唔留意下 ，對方似乎係熟人黎

唔係咁開心呀嘛？

帽事既
個事實都好明顯了

帽唔怕戴
最緊要除得快

樓主你要有耐性，唔好咁快爆住，始終都喺十年啲嘢要搞得清清楚楚
首先你唔好再同你條女扑嘢先，同埋唔好再買新套
還原哂所有嘢佢，扮無事先
跟住同佢講話要出去邊度邊度玩或者做嘢或者睇屋企人果啲理由，俾個機會佢帽多次
事前準備就梗喺數一數啲套，影哂啲日期佢，如果可以梗喺標一標記佢，不過好難整到睇唔出
另外再整針孔cam裝喺房同廳，做得靚靚仔仔佢
去完返嚟睇下有咩收獲

十年感情如果真喺咁唔好彩帽事嘅話，呢啲人真喺要玩撚殘佢

而家怕了

好想知結果

lm

係你啦

只好再數下啲套
雖然都中九成

你女朋友正臭雞

留名跟進

po佢上黎啦 咪放過d臭雞

拎去驗dna啦

上次應該係興起無預備先用你d套
要買返2個換都幾on9 換著係我就唔會再做 裝cam啦

樓主我啱啱即刻幫你打開盒杜記嚟睇
全部都係寫住同一個月份
至於岡本就睇下有冇其他巴打幫你睇

點會蠢到用完套唔掉左佢，比你發現

係咪專登架

你放得上泥都知咩事啦

要佢自己睇住女朋友比人屌 ?

但佢係相模喎

自己房？裝can?

仲數乜鳩呀

D女人真係好撚古惑

唔係可以點
24小時Mon住等埋牙踢門？

女人好撚古惑㗎 俾你發現啲套換咗/少咗 耍無整夾硬話唔知 你都吹佢唔脹 分咗手反咬你一口都得
裝cam有哂證據 不過如果條友都有上連登 你以後
都唔會捉到 拎個套去驗dna 唔好扔

十年一齊耐左閪痕搵野玩都冇乜好講
但帶番屋企係死罪
本身偷身已經對段感情唔尊重, 帶埋番屋企直頭係侮辱
仲想玩既, 唔該分手先玩, 攬住個十年男友, 又出去要其他野, 想兩者兼得既心態正仆街
我建議直接拎出黎講, 分手, 完結段感情, 重新出發算

十個月前可以有人通水 十個月後既今日
一樣可以有人通常比個姦夫

所以我諗單野 好快就黃啦
裝cam一定唔work
到時佢計中計比返場大龍鳳你
等你以為自己怪錯左佢就仲慘

無留意
咁睇下有冇巴打用開呢隻

泥你老母

呢個同意
揾到用過套已經收得皮

都肯定咁濟 當面對質啦

中出即飛啦 死臭雞

相信證據 唔好信女人

我俾現代風氣開始洗腦, 開始接受呢種想法, 無奈接受果隻
我表姐同我由細玩到大, 佢幾年前婚前party, d姐妹同佢落BAR, 佢跟左個大隻仔走爆左晚房, 到而家都仲有打下友誼波, 但佢家庭都幾美滿
雖然我唔知佢老公知左會點

十年你應該好清楚對方咩性格
如果平時都係死唔認錯既人
咪裝cam比機會佢等佢斷正
計晒日子佢黎m前最想要既時候話出差

如果唔係 你就咁去問
佢又死口唔認
你因為10年感情 怕係一個"誤會"而原諒佢
但一世都有條大刺

你自己諗

咁大個人識做啦
自己心中有答案

冷靜d

首先
你條女對安全套認識有幾深先 唔深或者唔了解 買唔到同款

第二
買個ip cam放屋企一段時間觀察
得閒睇返

仲有 樓下有冇看更 畀封利是問下佢你女友有冇同男人一齊出入 既然套用得你既 戰場一定係你屋企

仲有執屋注意毛髪 睇下有冇唔係你同女友既毛髮

佢份工忙同壓力大 唔想扑野唔出奇 男人都會啦
如果你拎到佢電話 你google map 開畀你睇到佢身處地 可以掌握位置

如果個奸夫有上連登/有人通水
佢同緊你條女傾緊點應對你啦
帽硬啦你 分手啦
唔通你條女用咗2個套黎當香口膠食咗唔想俾你知咩
你搵得一個套 姐係另一個扔咗啦 證明唔係做俾你睇 係大意扔少咗

記得有證有據先好攤牌，乜撚都無就去講你實俾佢大番轉頭我同你講撚左先，單憑啲日期唔啱其實都好難同佢講，轉個頭又俾人撚。

樓主有咩進度記得report下

小弟之前做生產 同一盒一定係同一lot and expiry date

因為個大盒都要有expiry

你呢個時候唔應該唔開心
你係應該嬲
再諗下點撚樣玩返殘條臭雞
你要記住由佢俾帽你戴果一刻開始佢已經唔再係你既人
振作呀

仲有咩證據好得過搵到個唔係自己嘅套

件事實黃左
直接拎出黎講la

樓主加油 港女臭雞仆街死

樓主是男人就唔應該忍
忍一時就永遠都要忍

點會無啦啦有兩個唔同日期？
巴打自己做個實驗買短新嘅睇吓係咪？
條女唔同咗你應該或多或少感覺到

樓主睇耐小小先爆柒佢啦 而家反佢面會比佢食住上

sagami fans here
用咗咁耐暫時同一盒貨都只係會有同一個月份
利申怕過期出事所以扑前會留意月份

應該會啦
連登依家好出名
大把狗公臭雞MK會上

好大機會佢哋已經知

明白晒

巴打止蝕啦 女人咩都可以忍 俾其他人屌就一定唔可以忍

對上一次扑野都成個幾月之前
兩星期換一次床單

但前兩日換床單發現用過既套

其實已經係最好嘅證明

雖然好同情 但基本上可以直接兜口兜面講
因為你已經唔會有機會捉到

你以為係第一次？

樓主你發現左了

換著係我都即刻扯火屌撚柒佢 而唔係sad住開post

發現用過既套 唔通佢同你講拎黎隊自己個西咩

BTW 係你張床到屌應該屌得幾落力 唔洗錢 免費西

正常 我都開左盒,你睇
都係有2個唔同日期 冇事冇事

仲ON撚99 上黎問 抵你條女比人砌

呢件事我都冇野好講

歡迎樓豬加入我既團隊

樓主我比返d正能量你

其實condom都有好多用法
可能佢用左黎做第二d野，又唔想你誤會
所以先放返d新嘅入去

啱啊 十年唔代表好美好 代表你真係好專一 不過遇到臭雞 等下一個啦 f1計十年你仲好後生 你同得居姐係有樓/俾得起錢租 留黎同下一個啦

其實你自己已經有答案 面對現實啦

攤牌啦 就算佢認同唔認都好 都係分手收場
認左：只不過係佢仲有小小廉恥炸

唔認 ：有時事實擺在眼前 就算你唔肯信都好

你張床有我啲精

仲誤會？即飛啦屌

10個月前已經有人話有sp 條女唔係唔想要 係有人滿足咗佢咋 分分鐘佢俾sp屌仲多過俾你屌

我都相信坊間有唔小出軌情侶 只係發現唔到
既然今次比你發現到 塞翁失馬....

搵下屋企有冇收埋假狗先
可能嫌你冇30cm

裝CAM 你自己睇到更加心痛 分分鐘一路睇一路打丁 但睇唔到既話 你自己又肯唔肯定呢?? 有用過既套WOR

假狗都用套

自欺欺人冇意思

你宜家將所有condom畫哂記號先
如果你條女再用既 咁新果d一定無記號

開名開圖乜柒都擺上黎，我地借幫手架啦

佢PO上黎 好明顯個套有D唔屬於佢既野

識唔少人都用 用之前唔洗清潔, 剩係用之後洗, 方便D

買多pack睇下一唔一樣囉

其實坦白講，一齊得十年都應該知你會換床單果啲習慣，所以其實佢係突燈放個dom俾你發現，等你講分手，all planned

想樓主個心好過啲

你覺得佢會唔會同佢best fd講？
會嘅話，可以用佢電話試佢best fd

利申：試到ex呃我係處

帽

Best option

樓主你唔應該睇日期, 應該睇lot number
同一盒點會唔同批次呢
不過我諗你都知架啦, 係唔想接受現實先問姐
btw 又食又拎仲要拎埋你啲套黎用真仆街

岡本？細jer仔

都唔算拎掛 起碼幫樓主補返2個

樓主女朋友好好，驚傳染你就叫你帶套，用完自己又識買番

有時真係唔好唔信邪
睇番你10年你問我答個POST
講唔會啲野都中左

我係度奉勸各位巴打
真係唔好對d女咁好咁貼心
有幾多臭雞/ptgf大家有眼見
好話唔好聽有咩起事上黎自己冇咁hurt

咪信連登仔講野, 你地一齊黎十年, 就算冇左激情都有感情話分就分咩, 有咩3口6面講清楚。如果佢肯認既咪約法三章, 各有各搵食, 不過就承諾唔好帶番屋企同低調D。
如果唔認, 咪算囉, 偷偷地搵過個第二條女。人好犯賤, 到你反CUP 帽個陣佢就會求你唔好走。

利申: 過來人

好慘 帶條仔上你屋企扑

molamola

果時係樓主唔信
根本果時已經有天使提醒過樓主
係佢以為佢條女好好

閘撚住

個人見解係你條女想同你有將來，唔確定係出於愛你定適婚年齡想搵人埋單，但性方面想搵刺激，可能係你廢或者真係無哂情趣，其實佢呢個年紀想走都一早走左搵第個，洗乜仲做咁多手腳拖住你，就算比你結到婚佢都一定會偷食，人頭擔保，宜家就睇你接唔接受到有愛無性，可能係無愛無性純粹有個伴添，我係你就分手及早下個

有兩個9月
心照啦

綠帽唔怕帶 最緊要除得快啊

連自己條女偷食, 比人提醒都完全唔察覺
我諗平時都係老夫老妻, 變左一種習慣

帽左咁耐而家先知

所以都係時候完結啦 結婚都無意思

吉穿晒會唔會仲快
成個幾月冇做過之後有左

如果帽左就散 唔好留戀 仲要記得玩鳩佢

事實已經擺在眼前，其實就憑你搵到個套，唔同日期嘅dom，女人狼虎之年唔想要都夠哂證據攤牌，你企硬甚至講埋話有人見你帶男人返屋企都唔到佢唔認，什麼驗dna裝cam盞哂錢哂心機捱眼瞓

可能你條女知道你會裝cam 之後
專登攞個dom 套落碌假狗黎玩 等你以為冇出軌
樓主po 咗上黎已經好難知真相了

個閪被共享左就入佢屎眼！
新開發起碼有屎無性病！

如果你真心愛佢, 就應該原諒佢

Agger
條女喺連登有針嘅肯定已經有防範，唔駛再諗搜證啦
認真諗下斬唔斬纜點斬纜好過啦

帽事嘅

呢位巴打就啱啦。 年紀大左會發覺呢D野好平常。 平心而論， 你有無去滾？

如果去平時已經又臭格又大使乜乜77咁就趁機飛左佢。 相反， 如果平時都溫柔細心， 對長輩又有禮貌咪求其當睇唔到算囉。

我都試過分手嗰日收到床照
點知係條新仔用佢ac sd, 痴線

邊個教你個閪有性病屎眼唔會有 性知識貧乏就唔好衝出黎柒啦

巴打呢?

如果十年咁都做得出都幾冇人性

咁男人出軌實多過女人既, 大把男人結左婚都照帶女人番屋企上床
連登女派帽多, 其他forum多數都係男人包二奶

不過樓主係唔好彩

你知唔知你條女有冇用咩交友app
如有 可以特登釣下佢喎

老老實實攤出嚟講啦，你原諒到嘅咪繼續一齊，接受唔到嘅就及早分手吧啦

巴打呢？

睇完呢個po
真係唔好信哂一個人

俾自己信任嘅人背叛嗰種傷害係一世
奶過一次嘢之後都好難再去相信任何人，包括親人

青頭仔咪撚教人屌閪啦，上下網都知幾撚多人妻偷食，男人結左婚先少玩呀，多數婚前玩夠就收，啲女人日日坐係屋企閪痕偷食都唔撚知？

乜又係你啊肩哥

男人結左婚先少玩? 唔係卦
現實中都見唔少人夫偷食女同事

同埋大把女人結左婚都番工

btw 冇講過樓主條女岩

隻臭雞到時又一定話無呀 十年都唔信我 分手啦

跟住晚晚比派帽條mk仔中出口爆

個套擺明係個姦夫收埋果到俾你發現嫁啦 應該鍾意左你條女 想擁有佢

拿拿林攤牌, 仲俾自己藉口 真係驚你心軟
BTW 閃卡

已經帽撚左十年啦 而家先發覺

樓主女朋友好好，連用套都識得AA制

護眼post

巴打同居?

自置定租？

自置既話 有冇條女名？

租既話 份租你比哂?

樓主連場地都幫條男狗女提供埋 年中慳唔少爆房錢

靜雞雞拮穿晒啲套算啦

屋企其他人？

補返貨重想點

識玩

斬佢老母

個盒得一個過期日
你估入面啲套會唔會有兩個過期日？

好慘

下次小心啲

巴打振作呀！要堅強！
臭雞唔值得你為佢而傷心，係佢對你唔住，做好自己準備下一個

樓主10個月前先開你問我答post
咁快就
唔講喇樓主一陣又喊㗎啦

又一隻臭雞
如果係真 樓主快d 斬纜啦
再拖落去痛苦係自己

唉而D真係聽得太多
男同女都係
現代既愛情真係好扭曲

好護眼

如果係真 幻想下同另一條仔喺自己張床到扑野就好想嘔

諗起拍左十年拖既女朋友比人屌個個畫面 真係好心痛

佢地知你username,你開左post佢地9成9都會睇到 直接攤牌算啦

但會買個新既放落去暪天過海，又唔記得掉用過既套，又好似有啲講唔通

帽唔怕帶最緊要除得快
樓主保重 有錢驚冇女咩

帽唔怕帶最緊要除得快

死臭雞港女！
樓主收佢皮！振夫剛啦

X2

應該知你2個星期執一次床
先扮唔小心漏左個套喺床
佢唔想做醜人,等緊你飛佢

巴打呢

係個包裝 唔係個套
不過包裝我有時都亂放

用左兩個嘛，做完愛成個人又攰又high, 淨係記得第二劑個套
事後就補救買返兩個新晚入去，以為第一個套同第二個套一齊dum左，其實第一個套仲響床！

呢啲女人真係臭雞黎，快撚啲冚家剷

中出即飛

屌 好撚心痛

死臭閪

我真係咁諗

太撚high 啦

上埋屋企偷情咁撚刺激

咁啱買左新一包 三個裝
巴打rip

以前睇到個post話佢條女臨結婚出去偷食
結果俾樓主個醫生anuite爆大鑊個仔唔係巴打

個位巴打我到而家都仲記得佢

如一切安好 上黎吹下水啦

睇到好心up 個心拿住拿住

出文未

見到巴打咁真係好心痛

點歌俾樓主

希望你振作

作詞：張震嶽
作曲：張震嶽

台北市的街頭 越晚就越寂寞 你站在公車站牌下喝台灣啤酒
鬍子也沒有刮 像一個大傻瓜 我問你發生什麼事情你也不講
一定是你的她 又沒有打電話 可能跟別的豬頭 在床上脫光光
任何的可能性 我們都要去想 要有心理準備不然你會把她殺

同樣的問題 又不止一次 OH NO～
街上的馬子 快點下手吧 OH YA～

我相信你是男子漢 不要再作夢 忘記她
雖然她的身材很棒
陷阱不會讓你看到 你的每一步 要小心
別把自已當做情聖

我相信你是男子漢 擦乾你的淚 不要哭
夢和現實差別很大
愛情來無影去無蹤 就像一陣風 看不到
別再當傻瓜

巴打 感謝你既post
我會引以為鑑

留名跟進

利申岩先睇左用剩果啲牛油盒，剩低嘅都係同日期

又唔係嘅，需要時間囉

講真出黎做野就見真章...
出面誘惑大好多
你地係咪出黎做野冇耐？

咁都要開

擺明佢用左你屋企果啲之後再自己補番啦

人地生產商一lot lot 咁造

同一盒基本上上冇可能有兩個日期

即係佢已帽你兩次

分手啦

如果係上得黎偷食，條仔點會無準備呀

應該係佢兩個砌得性起唔夠套用兩次咋

問清楚
間屋係邊個，如果係你嘅點裝都得

樓主 未必wor.
我望左下，都係有兩個exp date

巴打十年真係好段好長嘅感情 俾著個都會好心痛但係又唔想冇左佢
不過信我巴打呢個女人真係好過份 諗清楚要剛做啦

你自己心裡有數

帽已帶 唔會一盒唔同lot

全新開拆？ 如果唔係就

I have bad news for you

有冇諗過.....

樓主唔好信住
自己買盒clarify

我都係用sagami 有淨幾個比你睇下

諗諗下又好似唔係
有間網上賣dom既之前送過1盒sagami比我

正常一盒點會裝幾個唔同批次，樣樣野都係架啦，方便出左事搵返同一批貨
唔駛再俾藉口樓主啦 殘忍啲都要面對架喇

樓主 返去拮穿晒啲套 陰佢一獲

係囉係囉

可能真係唔同批次呢

岩岩仲主動傾去旅行啲野
（買機票）

巴打頂住呀
扮住無事咁同佢繼續辛苦好撚辛苦喎
希望快啲搵到真相了左件事

重去 件事都未搞清楚，呃埋你轉旅行又食又拎

報驚啦

可能你都帽事

又食又拎又要偷食

你都係睇清楚佢有冇偷食啦 仲去旅行

我係女人都覺得樓主條女好賤 十年感情咁樣背叛你

去買過盒牛油盒未?

可能已經有人通咗水俾佢，扮無嘢想箍煲
與其估估下銀住銀住不如早啲攤牌算啦

我覺得樓主而家同條女爆緊大獲

唔知最後會點樣收科..

又唔知條女會點樣狡辯...

(例如一開始扮哂惡死口唔認,跟住樓主口硬堅拒,跟住喊哂口話貪快唔好唔要我EXC

最期待係而D情景 還掂帽都戴左,不如諗下點樣解決而單野

樓主唔好心軟

但如果係真帽左 樓主打算點先 你都要做定心理準備 千祈唔好唔捨得十年感情而心軟

帽啦帽啦
樓主係咪開緊拖

巴打, 會唔會你都......

我係來留名

係男人就搞清楚黎個分手炮
可斷即斷

我盒20個裝 用淨14個都同一日期
巴打

一定要中出到佢大肚先收手

你都被帽了

巴打 唔好唔捨得 認真 你先23.24歲 點解要留係隻雞身邊？

睇得依d post多真係點相信女人...

。。。十年

振作

樓豬，條女好快一個屈尾十話你之前性侵佢，然後拎住個堆 dom 打個 #metoo
洗定個8月15出返黎好好做人

樓主屋企兩次
出面話唔定帽左200次

200咁小

分手啦,唔洗講咁多野
除左帽屌大波妹

樓主同緊條女傾?

癡撚線仲同佢去旅行

旅行中出10連發

驚搞大左俾隻雞纏住仲煩

都扑左10年咩都玩厭啦

計我話屌爆埋佢屎眼就飛

唔洗挽留啦樓主 十年感情都要咁背叛你
我諗唔到任何你要原諒佢嘅理由

你要信你女友啊 10年感情真係得來不易

應該9成9都係咁

樓主企硬
番𠒇衰硬

去旅行好啊，增加了解啊

扑完仲唔掉套擺明當你傻仔啦

百人斬

樓主可唔可以包膠下事情進展

你係咪樓豬個女友想反間計啊

仲要扮無事

或者嗰晚真係扑到條女好冧

冇精神執手尾

趕住扑野邊得閒理個包裝放去邊,
扑多幾次之後仲邊有精神諗執返好晒包裝盒

好消息 起碼都有人套 樓主唔洗幫人養仔

lm睇後續

對住同一條仔 十年，咩激情都無啦。
女仔最貪新鮮感，不如諗下大家點樣傾清楚好過。

好慘 唔好咁啦

過左咁耐, 要搞清楚好難咩, 樓主面對現實啦
1. 自己買幾十盒返黎睇下會唔會唔同日期, 雖然係ON9做法,
但係搞清楚到件事, ON9下都冇所謂
2. 打電話/EMAIL去問同一個盒入面會唔會有唔同批次既套,
同埋會唔會唔同過期日, 消費者問下野, 廠商實肯答, 好過估估下,
問返生產商最實際
3. 裝CAM, 不過俾人發現就ON9啦, 同埋分手可能仲俾人告, 而且可能時間會耐
不過裝完CAM, 可以專登俾位佢入, 同佢講邊幾日會唔返屋企, 引蛇出洞
4. 直接攤牌, 不過佢唔認都辦法

走啦 樓主。對住呢d臭雞唔心軟得 搵定報復方法 唔好比呢d臭雞好過

直接睇 LOT number 唔一樣
帽事樓豬

廠商職員：今年第幾次 啲人打嚟問？
另一個人：又有人帽事 唉～

樓主

留名睇樓主飛左條囡

啲女人真係好古惑

呢個故事教訓大家上SP 屋企扑都記得唔好用套

減少一個出錯既機會

唉 偷情既狗男女真係要將佢地唱通街
佢地都要承受番自己對人造成既終生傷害

無激情都唔一定要派帽架姐

鄧樓主心up
話晒10年感情
有時真係好驚自己隨時都發生同樣情況

好仔只會畀人帽
遲早啲好仔絕撚哂種架啦

樓主快啲報告下

十年都帽

屌 樓主唔係諗住去個旅行就可以令條女死心塌地對返你好啊 ？條女都咁樣做 你都心知肚明 但你仲可以對住佢咁多日？

有冇最新消息

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

好鬼慘

Lm用十年黎認清一個人, 根本係一場賭博！希望一場誤會, 咩結果都好, 樓主加油！

帶帽⋯唉

樓主加油

啲女記得以後畀帽人戴就直接打真軍喇

好心，冇記性又蠢閪就唔好學人出軌啦。

過個綠色聖誕

其實都好肯定帽左
但最痛苦係要扮唔知

不如咁樓主 知您係好仔嚟
但真係不如裝個針孔攝錄機
再做個機會俾佢
例如用要出埠 屋企有急事做理由
然後同您屋企人 最好嘅朋友講 然後一齊上門捉姦
用盡晒一切可以
令佢可能會係精神會受到極大嘅虐待嘅方法
對付佢
再順便起埋個男人底
send佢hr pr公司寫臭佢 要佢一世都無運行
再將佢地嘅相 同 事跡
上載到各大社交平台 同佢地朋友圈到
片就自行決定啦

利申：鳩up同希望樓主無事

咁你諗住點呀

痴撚線
扮唔知

仲扮 聖人mode

攤左牌未

巴打要頂住呀
盡快解決左佢搵下一個啦
得閑上嚟傾下心事

唔好忍 同佢攤牌啦

其實近而年扑野次數真係一隻手都數到
以前多到數唔到
對上幾次扑都乾 無水
諗番上幾次扑野佢都好似係扮爽
完事後佢即刻禁手機睇手機
唔似以前咁會攬下先
一直以為佢工作壓力大
原來係我細碌

仲死攬住做乜
長痛不如短痛

這十年來做過的事，能令你無悔驕傲嗎？

其實我以為佢真係攰
我都唔想遭佢 我自己打飛機
佢睇住我打 都無話好似以前咁幫下手

巴打們要多啲留意下另一半

分手啦

好正常姐
大把人爭住做厹屌你條女啦
睇開d

好問唔問上嚟連登問！
偷食點會帶返屋企呀，唔怕左右隔離鄰舍睇到咩！除非奸夫就係鄰居

那時候你所相信的事沒有被動搖吧？

一次過打晒啦屌你

上個月先畀佢帽完

攤左牌喇？

對唔撚住囉

仲忍?
咁你同條女講，啲套用曬叫你幫佢補貨囉

話定你都俾條女第個屌

做乜要扮

好想追落去 留明

下次你打飛機咪大膽啲問下條女
佢下次帶sp上黎果陣你可唔可以係側邊做汁男囉

好過你打j呀

我睇左做靜雞雞用針吉穿個個套

巴打加油 lm

唔好忍
朋友試過 扮唔知照結婚
有一就有二

爆佢一獲啦

不如照直同對方講

所有野坦白重好

巴打加油 知道一定會好難捱 要撐住
利申 過來人 被帽n次

過去的就讓它過去 曾經畢竟只是曾經
忘了愛

會唔會係自慰咋
裡面有無精液先？

講真你可以打機
佢都可以用假狗自慰

巴打加油

巴打加油呀
攤開黎講啦，完結左呢段關係，再重新出發

太多誘惑呢個年代，轉個身都識到新仔，
呢個唔食，下個都會照食，
不如咁諗，結咗婚先發現條女一直瞞住你仲慘。

分手喇...帶返屋企食...
邊個接受到...你諗張床佢做過咩
係男人就有骨氣飛左佢

樓主頂住

呢個帽post係我
睇過最虐心

加油

港女係雞

唉

加油啊樓主

加油呀樓主

巴打加油 鼓起勇氣講啦

即飛啦仲諗
巴打加油

如果間屋係你嘅，你點裝Cam都冇事
香港有案例

有錯請補充

樓主放心啦
睇死條女9成9你同散左之後
果個狗公又玩厭左飛撚左佢
到時實喊住返黎求返你
到時你可能已經搵到個更好
Think positive

頂住 其實唔好諗報復就係最好報復 就算報到搞到佢地身敗名裂你都唔會開心 除非係有錢銀瓜葛 咁就一個崩都唔好讓

巴打好慘
十年感情呀
如果巴打你條女見到 送你條女幾句
做人咪撚咁賤

樓主真係好慘 祝福你下個會更好

其實說左未？懷疑係咪假膠 真係有我好肯定忍唔住要一清二楚

換床單先發現個dom咁嘔心 咁d 精咪滲晒落床褥

巴打頂住 不過記得搞清楚
確定就一定要隻臭雞後悔

話時話其實點驗同幾錢

裝cam

睇樓主以前嗰十年post，好sweet好羨慕，再睇番依個post真係好心up...
十年感情唔容易，明白樓主宜家hurt到爆，要堅強呀樓主！呢度好多人支持你架

樓主叫雞發洩下唔好蝕卓

10年.....
女人真係永遠都不可信

樓主
係時候check佢手機啦
以前果套唔work

只不過係年頭既事

樓主唔係同佢去旅行呀
分分鐘夾埋個契家佬喺外地做低你
拎你疊樓同保險

和平分手啦巴打

好來好去，幫埋條女執行李趕佢走啦

分手啦 忍落去都冇意思

睇到好灰

正面啲諗 扑過兩次姐...

兩次都唔同人

樓主依家諗住點

可能9月果d 先係樓主

樓豬攤牌先喇 咁落去唔係辦法

根本隨街執對情侶都有偷食過咁濟
都離不開男鳩痕女西痕
人前恩愛背後各自偷食真係大把

傳說中既Think out of the box

食完人地野 仲送野比樓主

巴打幾歲 仲有冇時間搵過件 不過就算冇時間都一定要散嫁啦

感情都係信唔撚過

2十中咋 搵多十件都得啦

乜你條女咁豬架
記得補買DOM 但又唔記得將用過的DOM掉出垃圾房
樓主天生賓州短就一世都賓州短 冇法啦
搵過個啦唉~

雖然好灰
證明人根本信唔過

利申 過來人

換床單搵到嘅Dom係用過？係嘅仲有咩好講……

樓主扯起左有幾長？係咪真係太細碌頂唔順你所以要出去偷食

我以為我6年幾都好耐 樓主十年 真係好長情

信得感情你應有此報啦廢人
唔係你傷人就人傷你
寧教我負天下人

「有圖」絲打會唔會因為平胸而自卑

LIHKG @ Android

究竟樓主男定女，我好亂

重新振作喇巴打
飛左佢

關咩j短j長事
依10年條女都同樓主扑過咁多次 冇啦啦會因為鳩短偷食？

聽到都心酸 巴打頂住 加油

緊係會喇 未試過大j 咪覺得樓豬條野好好囉
一試過 嗰種俾人塞滿嘅滋味 仲點會搵返樓豬

可能忍左好耐，又或者根本一直頂唔順樓主太短，偷食足十年

btw 我想知樓主有幾短先可以分析埋落去

其實樓主次次都手尾會掉
都應該好清楚個套唔係你

Btw 樓主要堅強啲

笑咗

肩哥都試過

好撚慘，唔通細J一族都逃唔過戴帽命運
利申：細

算啦巴打 咪做懵仔幫人埋單 襯仲有幾分姿色 出翻黎媾過個 加油

原來而家d dom咁高卡裝

咁巴打而家諗住點？唔係扮唔知扮一世掛

留名睇攤牌

你都帶番條女上去屋企執幾劑
就會覺得舒服好多

起自己屋企裝cam原來唔犯法，有條友起自己屋企廁所裝都冇事

仲忍乜

比左帽你帶 仲戇撚柒柒咁

真係繼續一齊到咩？

直接攤牌啦
當你知道佢背叛你果一下，咩愛情感情都唔洗講，你以後都唔會相信呢個人。

講真10年係無哂激情，只係習慣咗大家一齊嘅感覺，好多你嘅嘢佢仲清楚過自己老母，但帽得又俾你捉到果下咩都唔洗諗。

只有分手俾返條路自己行，將來先會有新嘅生活。

而家唔分手，你就唔會心痛喇咩？
一樣會痛，只有搵到第二個你可以相信嘅人，再開始過先會慢慢平復返。

堅強呀樓主

尋晚買左盒睇 全部日期一樣

又係你條死傻閪

你信錯啲仆街姐

係嘅
但往往咁就好影響你之後所有人嘅信任

通晒天啦
裝cam有咩用

我ex由中學識到入唔同U，我自己住，佢有鎖匙有時上來過夜。佢試過襯我返學帶同學返我屋企扑。本身都發覺有古怪，因為好多時張被同我或者我工人摺法唔同，不過無諗太多，可能係工人摺法唔同咗姐。

直到有一次同樓下看更鳩噏傾淫計，傾傾吓佢話我帶綠帽，我梗係屌鳩佢啦，之後佢拎部電話出來show比我睇，見到嗰臭閪同隻兵翹住手入來，仲話唔只一次......我都有諗過佢係咪上來同人傾project。我開返屋企門口閉路電視睇，見到兩隻畜牲門口已經摷緊 諗起佢喺我張床道扑嘢都覺得嘔心，漏夜搵人換咗門鎖同訂咗張新床同床褥，block晒佢所有contact。我以為嗰隻係兵，點知自己先係，仲要係貼埋床嗰隻。

樓主I know how you feel，試諗吓個姦夫喺你張床道ununun，啲口水鼻涕閪水精液滲晒落你張床道，幾咁污糟。其實我真係唔明點解要慳埋啲爆房錢，你搞還搞，你要慳錢喺hall搞我唔理你啦，點解要喺我張床道搞，點解可以咁賤格，咁唔尊重我，當我屋企炮房。

老夫老妻都咁話，即刻飛，偷食我覺得人之常情，但係食到返屋企絕對不能接受

送唔送就唔知啦，我剩係知女人係雞係公廁
利申早幾個月帽完到依家個心仲係好撚唔舒服

抵你比人帽

咁我唔排除真係會俾條仆街影響到自己 重可能好長遠嘅後遺症
但係自己始終都要走翻出嚟嫁啦
如果唔係對下一個好唔公平

睇你成段嘢都好正常
睇到尾2嗰句就覺得你可以收皮

樓主係咪仲未上水?

其實你mentioned 你本來唔用套，但最近佢叫你用，你有無sense到依個係好大個hint佢cheat左。

其實大家係咪比樓主撚緊

樓主女友同女友個炮友都應該見到個po啦

其實係咪假膠?

你條女換咗兩個落去比你扮冇用過
咁仲有嗰18個呢

放圖啦 唔好再害人

樓豬影你條j上黎比我地睇下得唔⼃⼃⼁⼁

十年 扑到悶姐 帽事既

樓主都no肯accept佢gf cheat左，就算係bedroom搵到個use過既condom都冇用啦

你依隻係咪0.01個隻
我都係用開呢隻

上水未

係bed到find到condom 同時又guess到樓主gf change過啲新嘅condom 都幾hard 去 explain 佢gf 無對樓主 cheat 過

睇到呢度笑左

都don't know你地做乜nine

樓豬分手nothing to lose，你都食左條女黃金十年，男人仲有下一兩個黃金十年呀巴打，你心裡有條刺，過唔到人世

帽事嘅 十年感情啵 講互相信任嘛

如果樓主see到呢度有hard feeling既話，我hope你可以接受現實，買返10pack dom dom做禮物之後再fly左你個gf佢

用針吉穿果套去，過多3個月睇下結果咪知la

一於12月24平安夜分手，爆條女一大鑊

臨聖誕先派帽

唉睇完成個po好心up

我都睇到好心up 話哂都十年

我還能說甚麼

一巴車落條女度叫佢執野躝啦

如果係真 樓主條女真係好撚賤 正臭雞 先唔講偷食賤 點解要賤到係自己同樓主張床到扑野 好撚嘔心 唱通街啦

唉 同道中人

舊登post
巴打好似叫 琥珀

裝咗cam先啦！

樓主原本儲咗錢同隻臭雞去旅行
而家拎晒啲錢去飛田新地屌到天昏地暗啦

好簡單姐 買九個一樣既代替而家九個，再睇下兩個月後有無唔同

不過你放晒上來就係人都知啦

樓主話傾旅行之後有無再上過水

你同條女share ac?個平胸post佢開?

出左事

十年邊會咁易分手

十年咁耐樓主就 隻眼開隻眼閉算啦 (如果只係一兩次既話)
講真假若你真係綠左
你捨得放棄10年感情 放棄一個已經習慣左10年既人咩？

之後形住形住佢去搵sp咁樣好咩
始終個心到有條刺

去埋呢次旅行睇下佢有冇text啲男仔囉
捉到+無悔意嘅分得手

唔係咁開心呀

要樓主聖人mode
咁去旅行

飛左啦？
I mean出發了？

樓主依十年係咪冇出過軌先?

睇你選擇點睇呢件事
Ps. 偷食嘅人無一個係無辜

似係

咁到唔飛，後患無窮

點解唔係一個，係兩個唔同批次既

有冇諗過原本嗰盒得返一個
其餘十幾個先係新買

擺牌啦

樓主上黎報告下

分唔分都好，都要同佢傾
你自己屈埋屈埋只會辛苦自己
更何況唔係你既錯
你唔同佢傾佢繼續咁做你咪重想死？
雖然同佢傾完唔代表佢唔再帽你
如果佢之後重係咁既你自己識決定
唔想巴打結婚後要擔心個仔係咪自己既

10年青春 分手女仔驚過你 支持樓主

未結婚都扑得少 , 埋左佢單更加無得扑
樓主 唔係唔飛呀？

仲未上水

樓主崩潰緊

有無咩自殺新聞

樓主唔好做傻事啊

樓主 而家唔飛佢 遲啲生兒育女 你都唔肯定個細路係咪你既骨肉 狠心啲啦

十年，好多時都無架啦

買得一盒，不如換晒成盒佢啦

樓主呢

玩得一次，就有下次啦
一係各有各玩，一係就分手啦
樓主係好仔就快走吧啦

我係你就襯佢出街拉條新女返屋企診之後放個用完既don 係佢枕頭底

棧比人講
緊係係佢返黎 拎住個dom 當面對質

個dom人地用完仲要放係自己屋企咁多日做收藏呀？

隻臭閪仲想去旅行
樓主你唔係制下化

一於狠啲 佢做初一你做十五 吉穿個dom 平安夜之前執佢一劑中出佢 之後第二日換鎖 block 埋佢電話 出去玩返晚爽下

法證驗帽

樓主帽了

諗落條女對你都幾好, 唔想你有性病逼你戴套

推

過來人

樓主當無事發生的話 最後只會再傷害自己

樓主出出黎講下近況啦

樓豬會唔會睇唔開

It's my first time to chase such long post. It is a strong post and your spring pocket was being green hatted. Btw , stay strong.

樓豬 where ar u

帶返屋企真係過晒火位

樓主上水未

一諗起張床有佢同陌生男人既DNA就 好撚污糟訓都訓得唔安落

樓主唔好做傻事呀

一睇就知SAGAMI廣告啦柒頭

屌你樓主仲開聖人mode
雖然我知十年好難得 但係做男人比人冒唔係咁樣忍
同佢坦坦白白講啦 睇下佢咩態度先 講真女人比人屌得都有感情架啦
可能分開係件好事呢

係帽左就無左！快手斬欖
搵個一個愛你你又愛啦, 男人老狗30歲先係高峰！
一大班人都帽過, 我都被人帽過, 過左一排再諗返, 其實無咩大不了！

樓主呢?
係咪去左食第二d女?

sorry唔小心用咗你啲套添

對愛情失去信心

樂觀d諗 佢地有用套
我朋友最鍾意屌人條女唔用套

樓主仲唔UPDATE

又會放翻低兩個 又會漏低 好有機會係個男嘅想鵲巢鳩佔

樓主諗下點樣唔好益左對奸夫淫婦好過啦

其實遲早你地都會拎出黎傾
十年喎⋯⋯根木就同家人冇分別
巴打頂住...有咩揾我傾都得
email： trading.sub@gmail.com

你朋友真識玩

條女呀 一齊左十年呀
偷食果陣有冇一秒唔捨得段感情呀 冇呀
重要唔止一次呀 樓主返工時佢搵sp呀
屌你老母 佢做錯野要我唔開心
e d死臭雞比人屌到反哂白眼
對住男朋友就飛機都唔肯打
個sp肯撚定係背後笑鳩樓主冇女屌
睇到好撚嬲呀

樓主下個會更好

樓豬呢一刻個心情應該好複雜
要振作，裝cam/check手機，confirm就要快除帽

直接對質好似好過裝cam 真係睇到個畫面好似係傷口到灑鹽咁 諗起都心痛

攤牌啦 係咪男人嚟㗎 咁都忍得屎都食得

緊係裝cam la 如果唔想裝就係d condom包裝度打個唔起眼嘅記號 睇下之後會唔會又換走左

再唔係就特登搵個日子同佢講你會同班fd出一日街 夜晚先返 跟住就回馬槍

飛咗佢啦
好過將來又要估個bb係唔係自己

你哋兩個之間仲有冇感情你自己好清楚
邊有女人會唔同自己愛嘅人做愛
就算唔主動都唔會拒絕啦
咩攰呀心情唔好呀都係藉口
會唔會係攰咁耐心情差咁耐
做愛，係真係有愛係入面架係feel到架

十年感情係唔容易，但如果對方都唔珍惜
無謂自己一個死撐落去
你唔同佢分，遲早佢都同你分
可能佢就係想迫你講出口，要你做衰人
但做左呢個“衰人”就可以早啲得到解脫
早啲單身早啲搵到對的人
都抵做呀

學識放手啦巴打

信我，帽事

你個名

希望只係廣告

十年..樓主加油..
呢啲女偷影番佢偷食 唔係到你想中山即飛個時又話強姦

樓主呢？

我諗呢到好多巴打都特登開盒condom嚟check後面個code 包括我

樓主失左蹤

好似睇戲啲情節
抵你比人帽

追po追左成粒鐘.....
其實都十年 攤牌一定好過裝cam之類嘅辦法
不過最緊要都係要振作呀巴打 千萬唔好做傻事

我都用呢隻，但唔知點解後面冇日期

攤牌啦, 帶人上黎扑實在太過份

九唔撚搭八, 似睇戲情節又會抵佢俾人笠帽既?
你都on撚9

唔洗混淆視聽啦

求樓主上水報告近況

日本版係無日期 我都係咁
香港買先有

護眼

係咪之前未用完就買左盒新 撈埋左一齊咋

諗諗下唔係啵
一pack係咪三個
你有兩個唔同日期
咁仲有一個呢

又用左

樓主快去買個新一盒
如果入面批次一樣
就可以帽了

想樓主上一上水報下平安

不過樓主之前個十年你問我答，條女個炮友都有睇到 依個post都應該黃左架啦

話抵佢比人帽係佢最後果2句野
漏佐個btw,ok?

十年, 話變就變。

男人多情而長情，女人專情而絕情。

樓主，帽既野大把人陪你。
最緊要係問清楚自己，係咪就咁就甘心，從此與他人共享女友？

如果唔係，冷冷靜靜咁同條女講清楚，俾自己一個解脫。

利申：同條女七年，最終都俾佢帽左

其實我一直都唔明點解帽得落
一齊左幾耐都咁話，對住兩個唔同人扮野咁好辛苦姐，仲要瞞住對方
係都唔忍心啦食兩家茶飯

樓主係咪RIP左?

買多盒番黎睇下咪知囉～再唔係買夠10盒！

清楚你的風流
纏住你手
只怕熱淚會流

咁都有安全套打手

咪聽成班毒撚宅男連登仔講啦
呢班毒撚仲係停留緊老婆要處女既年代
十年你屌你女友都屌到交功課咁啦
各自各玩 但一定唔可以有人返屋企玩
掉返轉頭諗吓自已有咩係個第三者佢有你無
ps: 補返句你自已又有無偷食呀 避免炒車

留明

唔知點解睇睇下覺得係廣告....

然後啲打手叫人買盒黎check 下，咁就青頭market都撈埋

希望係真廣告

咪咁多心啦.

痴線咁都陰謀論
樓主呢？

樓主應該原諒左佢條女啦 潛左咁耐

分手啦
唔洗俾面臭雞

收到wind 樓主打算扮無事
準備Happy 同女友去旅行

直接問條女啦，套lot 有機會係你自己之前用淨兩個之後補貨溝埋一齊...

可能你諗多左，帽事既

樓主仲唔上水祝你年年有今日啊

樓主快啲交代啦

咁耐都唔上水
應該太大打擊
咁係真嫁喇

吉穿哂佢再等3個月

一係原諒咗
一係飲緊酒

或者真係賣廣告

慘

有時真係唔好比10年依個數字困住自己 同埋講真巴打你都講到咁 自己心裡面都有答案啦

快啦 屌

召喚樓主

樓豬係咪喊緊？

受唔起而個打擊
真係好難頂
佢都發覺我對佢冷淡左
又唔想攤牌住

其實會唔會佢/SP都睇到呢個post?

我諗好大機會
而兩日突然好關心我
都可能我啲情緒都放哂面到
真心好sad

Take care 你仲有我地

岩岩見到呢個po 追到最尾
真心為自己好 飛撚左條臭西 十年無咩大不了
千萬唔好比呢十年變做二十年心結

我明白係好難，但一次不忠，百次不用呀巴打

屌，我屋企仲有兩盒0.02未開，為樓豬開咗盒
入面同一個日期…

宜家先嚟補獲有撚用咩
樓主要認真面對呢件事
乖乖啦
呢道好多人陪你

一寸相思一寸灰

Hi 臭西你係咪mon住個post呀

係呀話緊你呀

有冇興趣轉基
CHECK PM

巴打唔好心軟 自己條女俾第二個插到嗌哂我愛你好舒服啦
咁都原諒到哪話衰啲講句你屎都唔驚食

振作呀巴打

點解唔想攤牌住？
快刀斬亂麻喇巴打...

巴打你唔係想等過埋聖誕先黎攤牌呀？
係就痛痛快快咁搞掂佢，愈拖只會愈辛苦

睇完呢d post 真係覺得好恐怖
自己最信任最親既人會咁樣對自己...

你地2個都知道晒咩情況
點解唔三口六面講清楚？

有時真係r爆頭都想像唔到，拍左咁長拖既另一半咁樣對自己，樓主都係中出即飛算吧
利申：過來人

巴打 振作啊

樓豬加油
快撚啲4466同個臭閪講掂數啦

同呢啲臭雞洗咩講咁多，千祈唔好心軟，執好晒嘢一日之內搬走，改電話，斷絕所有來往記住，一次不忠呀..........

有冇人睇親依啲POST都好驚發生係自己身上
10個月前樓主都冇諗過會發生係自己身上
仲諗住結婚一生一世
有男/女朋友 有老公/老婆 偷食搵SP叫雞做雞嘅全部都仆街死
樓主你要撐住

對住呢d人唔好心軟！ 拖落去冇好處拿拿聲飛撚左佢 佢帽你你飛佢天經地義 不過最好唱衰佢地

唉一次不忠百次不用 唔係真係當無事下嗎 我明十年感情要分開唔易 但佢咁對你唔係忍下嗎

所以另一半其實都唔係最可靠架咋
最可靠係自己

遠有家人

還有家人

樓主

中出即飛啦

樓主女朋友不如你放過樓主
你搞三搞四搞到返自己男朋友張床
要做臭雞就唔好害左人

樓主 你唔肯走驚放唔低既 你覺得將來你又會舒服咩?

奸夫你係咪怕起底呀？

好笑在條女忽然關心番樓主

無用架，佢內疚咋，唔係仲對你有感情呀

樓主振作

直接分手啦，唔俾自己掂又俾人掂諗起都火，十年都係咁講，絕對接受唔到

有定論未

樓主唔好忍 繼續一齊只係對你既精神折磨 日日擔驚受怕佢搵人扑野 加上條女見你咁on9咁都原諒到 更加會有下一次 而且會更加小心高明 就好似叫開雞既男人係唔會戒嫖一樣
相信你d身邊人都有d人已經知道單野 你咁到啃得落 只會俾班fd係背後鄙視你 所以 move on啦

利申：拍左9年拖俾條女帽左 親眼睇住個直播過程 最後我斬纜分左 block哂所有野 2個月後又一條好漢

豪哥好野

樓主千祈唔好心軟，事到如今單嘢黃咗佢講咩都唔好信，反正你已經有足夠證據係手

飛左條臭西

你幫樓主搞個直播, 佢都可以狠心分手

振作啊

頂帽黃變綠

發覺好多連多登仔成日話女人係雞係公廁
去數臭啲女
但到自己條女比帽自己帶就成碌撚咁又唔敢攤牌
好心啦巴打！咁又忍得，屎都食得啦！
係男人嘅就比啲心機諗下點樣一野可以玩殘條女啦

以人地角度嚟睇條女一定係雞係公廁
如果係自己條女, 仲係愛佢嘅, 真係會好唔捨得 會想當乜事都冇發生過

樓主是咪出左事 咁耐都唔上水

臭雞俾帽人戴 祝你全家生梅
俾人玩到殘花敗柳 行街拗柴 過馬路俾車撞

你條姦夫都走唔撚甩 搞人條女搞到上人屋企用人condom
條撚生尖銳 臨老過唔撚到世啦

其實呢 點解就快十年都可以咁樣背叛 d女人比佢地有戀愛自由就開始放縱 不如以後一有女派帽就直接po上連登公告天下啦 等全世界人都知佢地鍾意派帽 背叛愛情 順便仲可以提防下一位受害者 樓主加油啊

利申剛帽完

巴打加油
愈睇愈希望其實只係廣告尼唔係真架

屌好撚驚

點

尼你老母咩

巴打唔好死

9月個兩盒喺咪另一盒3個裝用左1個咋

如果真係 咁你會點

深圳軒

巴打報下平安

佢帶左個男仔上黎兩次
第一次2q 第二次3q
都唔知講乜好 好冷靜
講唔到野 但個心跳得好快

佢親口講 而家大家冷靜下

岩岩講？

佢有沒講想點？係想散定知錯？

我睇到都呆左

巴打你還好嘛

加油啊！ 我都係過來人
好明個感受

分吧

10年感情就係換來5q
重要起碼3q無套

巴打振作 要斬纜啦 狠心d比返自己應有尊嚴

有咩上黎講 自己諗嘢好容易比件事矇蔽 衝動做錯決定

下次係d盒塗d隱形顏料,有冇換到一照就知

咪撚願諒 咁都忍既話真係唔知同你講咩好
水性楊花既女人你忍佢
佢咪轉個地方扑野

加油

佢唔再愛你，佢根本鐘意左果個人先比左個身體佢。
可能人地當佢係雞，仲要係冇手尾跟既雞，大左肚仲有便宜仔

樓主放棄佢啦，你原諒佢咁睇到呢個post既女人都會覺得外遇原來唔會好大件事

樓主 你唔撚係忍啊？
條女仲要帶人上屋企兩次
垃圾女人 正臭雞 公廁

堅強呀巴打
出咗軌帶返屋企仲要玩咗5q
之前對你咁冷淡擺明變心
呢種女人唔值得你為佢傷心
巴打你要對自己好d

標準答案 中出即飛
呢啲雞黎架咋

為樓主默哀 希望你放得低
因為件事根本就唔係你錯 唔開心都冇用 不如同frd打下機好過

利申過來人

原諒佢巴打一定會後悔 對住呢啲死臭雞唔好心軟 長痛不如短痛

臭雞黎ga

散左之後， 記得出名同出樣

其實個臭西都見到發生咩事啦
屌你老母 其實真係好撚sad

我睇到好心up
樓主 you are not alone
你仲有我地

條仔肯定笑住咁睇post，回味當日5q嘅情況

睇完個post好唔安樂，太寫實

好撚心up 屌老母 十年情
扑野扑到上屋企

分手要狠

奸夫同個女人果然有睇post
自己執野走啦

move on啦，呢條刺係一世既，就算繼續一齊都無意思
女死女還在，下個更可愛 。加油呀！

聽到都心寒 條女仲要同個姦夫係到mon住個post

出樣出post 出名 plz, 吾好放過臭臭雞同狗公

重冷咩靜呀…
之後佢又一大堆藉口話你唔夠好
佢先忍唔住搵左第二個
之後叫你原諒佢
計我話 男人大把十年
女人過左多幾年就收皮
一次不忠，百次不容
分手啦

臭雞我知你一定有睇個post

屌爆撚你個臭閪呀死臭雞 十年感情換黎5Q 你真係唔死都無撚用 你係仲有良知既 快撚啲同樓主分手 唔好拖鳩樓主

樓豬 唔洗諗喇 分得
女人比帽過一次 就會有二三四次

利申 自己月拍左八年
身邊fds比帽人帶

分手啦屌你老母 臭雞叫佢sp埋單囉，反正扑得咁爽

睇唔睇到啊臭雞，話緊你啊

呢位巴打拍左幾耐拖？

痴撚線
希望樓主係假膠

放相開名喇

唉都唔明點解要派帽
睇到咁多巴打留言幾年都比人帽
真係好心up

呢個時候咩理性邏輯都無用, 用感性做人好過,

頂唔順咪散, 你好愛佢或者有其他理由唔想放手
例如屋企人之類, 咪坐低溝通下大家都接受到既方案, 但佢會唔會坦承溝通又一件事

感情從來都無對錯, 或者講每件事雙方都有責任,
所以條女出軌, 唔識答岩唔岩。但佢解決你地之間而導致佢出軌既問題, 佢選出軌黎解決, 而唔係同你溝通, 加上可以帶埋返屋企搞再用埋你既套, 可以肯定到既只係佢完全無諗過尊重你, 甚至尊重呢個詞有無係佢個腦出現過都成問題。

樓主加油吧, 條路從來都係自己揀

巴打 保重 呢刻感受無人能明白 自己冷靜下

利申過來人

振作
be a man

十年都咁
睇到個心好乸
振作啊 巴打

追post覺得條女應該有睇到我地講緊乜,

咁我都想同條女講句唔知係舊登定呢度睇到既說話

"其實人生唔係得扑野, 仲有好多野"

就算你當扑野係吸毒, 無左唔得會死會盛, 請你記住你有傷害到人, 包括扑左你5Q果個。

樓主仲係男人既話
開名開樣啦 咪俾條臭閪好過

唔好心軟阿樓主！條女咁樣做就預左有穿煲既一日，就算你原諒佢都無用！你地之間已經無左信任，跟本唔會再行到落去。條女由同人扑野個一下你地十年既感情已經完結左

即係樓上個巴打都一樣...

十年唔易過....
但係一段感情信任好緊要...
繼續一齊落去你要用好長時間先可以慢慢累積返啲信任黎..
先唔講佢係一時貪玩定點...
但絕對可以話你聽...
佢對你連感情都冇先可以咁...
愛你會同人上你地既屋企搞？
會用你地張床搞？
仲要唔夠套拎櫃入面既出黎用
好聰明咁放返2個入去？
已經係有心呃你而且唔尊重你既地步...
樓主我係你我會放手...
只可以話識於微時唔識珍惜..

樓主我留意左呢個post好多日
十年雖然冇左好可惜
但有得第一次就會有23456次
同埋你十個月前既post都有人提過你
你再諗下今年你女友對你既態度個d
返唔到轉頭咖啦 向前走啦

醒啦老友 你每晚都瞓咗係條女為其他男人屄水滿流嘅床

樓主...咁都唔分手
我ex同男人出街俾我撞到
我問佢 佢講大話呃我 我都分鳩佢手
btw 你十年 係難啲既...
但講緊係上床 佢同得人搞都無放過你在眼內
呢啲係價值觀問題
佢覺得有伴侶同人扑無問題 你無得防
價值觀好難改 係咁覺得就係咁
只會日後更小心唔俾你發現...

事到如今希望樓主你快d 解決
然後重新上路

佢做得出已經唔愛你啦 仲要上過黎兩次
依家佢都唔怕認...咁你怕d咩呀?

咁都唔分手你係咪男人黎
你訓緊張床俾第二個男人un你條女un到好撚爽呀
2q/3q呀仲
係男人就叫佢執埋d野走啦屌你老味
咁都繼續落去既話你索性切撚左條jer佢入廁所拎舊屎黎食算啦

相信對愛情要好耐時間先有番信心 加油

條女係咪痴撚缐

仲冷乜撚野靜？

連登仔日日點屌啲港女都好,
心底都相信仲有1%機會搵到個純情女仔是恩愛十年。
但今日她將呢個童活故事泯㓕。
所以條女唔係比樓豬戴帽,係比全天下巴打戴。
男人老狗見到個post都心up

淨係同你講上黎夾埋果5q 係出面分分鐘50q無講
你話對男方有好感果啲仲可以補救 可以一齊返
但係到左床都上埋 仲唔止一次 仲要係你間屋到
咁樣其實佢已經唔再當你係男朋友 莫講話結婚對像
佢根本無尊重過你 仲有佢自己作為女朋友既身份

其實我諗你自己都有左答案 只係太心痛 接受唔到 唔捨得開口
希望你地好好地傾完之後 巴打可以企返起伸 重新振作
我地呢到咁多人都支持你 加油

十年。。
愛情果然係信唔過
樓主加油 早日斬纜重新開始喇

派帽既女人我見好多
女人唔會咁蠢
如果一齊咁耐都可以帶上屋企
一定係識左條仔唔短時間
同你講得上過嚟兩次，唔知係唔係真
但喺條仔度或者喺岀面做過幾多次就肯定無坦白

帽唔怕戴 唔好唔忍心
宜家唔分 條仔玩完佢唔要佢
佢返嚟氹返你你就會唔忍心
十年當個教訓比佢 你無野好輸

條女賤過雞

裝cam喇屌

加油呀巴打

你而家可能好嬲, 但最多飛左佢, 屌爆佢之後踢佢出屋好喇

記得, 佢唔值得你為佢做任何傻事

扮同佢求婚之後講分手

條女可能mon緊post喇 仲求乜鬼婚

3650 days.......
好漫長呀。。。。

.... 睇到樓主段野睇到企係度呆撚左
一直希望唔係真
點知條女咁直
仲要total 5q

分啦
冇得原諒

得罪講句，條女分分鐘講少咗
無論如何，你再繼續落去係你on9

我覺得肯定唔止唔少 佢可能早就變左人地sp 巴打分手啦 不過十年都帽 見到都sad

樓主加油

連登會陪住你

偷食既女人根本養唔熟 十年都可以照派帽

如果巴打咁都唔分手嘅話就重低賤過條女

岩岩佢執野走左

佢認左？

尋晚已經認左啦

仆街女人同姦夫
屌你咩害死人呀！

樓主撐住呀

都算有良知 姐係散左？ 巴打要堅強呀 唔好為呢d女人而傷心佢唔撚值得呢d養唔熟 如果佢搵番你 千其唔好心軟 不過最好開佢名啦 唔好比呢類人好過

巴打頂住
我好明你感受

唔好心軟，唔好諗返到轉頭
樓主可能好辛苦，但一定要撐過去

Thanks 幾日無睇 岩岩追返

撐住

撐你

巴打頂住

你未來老婆仲等緊同你相遇，唔好返轉頭呀，繼向前走

巴打出佢樣同名啦 如果有奸夫個名同樣就爆埋出黎

其實個個奸夫應該係sp黎......... 巴打振作

以前追過佢 都幾年前
而家終於得手

其實好攰好想訓 又訓唔到

個樓下看更無爆料咩。。

呢個結局 我頂唔順

巴打振作

如果巴打無上黎報到我就當係廣告
對愛情留返一絲希望

休息吓啦, 你已經頂咗好多日, 好叻仔喇

諗唔諗住開哂佢兩個名 唔好比佢人好過 一個就偷食 另一個明知人地有仔仲要十年感情 都仲要去食人地條女 兩條賤人

地

好撚慘
頂住

唔知講咩好 睇到我都好心up
樓主加油啦
仲後生 大把世界

樓主 take care，10年唔易過，但係你呢家放手好過10年後講返件事出黎。加油

睇到好撚sad 屌你老母死臭雞 鬼唔望比人中出即飛

講到咁直白 我都嚇一嚇
死心吧 早啲認清仲好
結左先搞咁既野仲煩

支持樓主狙擊個奸夫同你既ex

你條女雞黎嫁，30000蚊，過夜

樓主有咩需要既開聲

巴打加油，依家知好過將來先知⋯

巴打及早斬纜喇，對你係最好既解決方法，就算你今次原諒佢，大家心入面都會有條刺，係唔會再去返以前既感覺，最後又係會分手收場

利申：拍左十年俾人帽左，頹左成大半年之後識到而家既老婆

巴打加油💪

出樣同開名 ， 最好連埋個狗公都出埋

唔值得你留戀

同佢老豆老母或你朋友報定先
一陣咬你一口你變衰人

開個狗公名啦

比佢老豆老母+親戚 知，仲要比佢best fd 同fd circle 知( 最好有 fd 係佢公司同事)

要活得比佢好
巴打加油

巴打有咩唔開心記得講出黎
難得個post冇女權又冇罵戰

只係想同巴打講聲加油
女死女還在

加油啊巴打
呢啲女真係唔要都罷
下個先係你既真命天女

早知唔追post

拆穿了 也走了 。。

呢啲野有報應

所以我從來唔做

樓主平時會唔會睇女友手機
手機應該會有佢地對話

最可惜係無得玩殘條臭閪
而家益撚左對狗男女

講真 唔開個狗公名 都開條臭閪名 咪俾機會佢揾人埋單

女人真係地球上最不可信既生物

睇到心都痛埋
樓主要加油呀

5Q?
兩次用套+三次中出?

你地乜年紀？

未計佢地出去爆房無數次

條女最仆街真係帶返屋企。
男人叫雞都上去大陸/出去開房啦，唔係話呢個行為岩，但咁係代表男人係怕失去呢段關係。
呢個女人完全係唔怕比樓主發現，唔怕傷害左樓主，完全冇任何一點既尊重，仲要求9期補返2個dom，覺得樓主on9唔會發現，正一仆街。

開名開相啦

巴打💪🏻 頂住！仲有我地呢度一班人陪你

偷食仲要返屋企，柒到留底痕跡！ 臭女人去搵第二個啦！

睇到好心up 巴打要撐住啊

sad

唔係話下下都要爆大鑊
但你開得呢個post 都要比個交代眾多巴打
呢兩隻狗男女身敗名裂係應該架
麻煩你係男人既真係開名po相

支持起臭雞賤男底

所以我覺得係變左人地既sp 見到都真心sad 樓主要振作呀 十年都帽痴撚線

佢咁冷靜走得咁爽手
證明佢都有決心揀另一個男仔

派帽真係好仆街

奸夫應該會有moon post
今日奸夫你有能力令到樓主個ex派帽第日又會有另一條仔令到佢比返帽你
呢條女扑下好啦 唔好認真

樓主加油啊
比自己沉一排就算
之前計劃去旅行啲錢,自己fing 晒佢

樓主加油
過來人 2年

好過結咗婚先知再離婚，
條女今日咁樣做得出，代表佢自私到不得了，
巴打都要為自己諗，唔好返轉頭。

你冇套扑左十年
咁既女人個奸夫都要真係笑大人個口
可能個奸夫都係諗住食下就算
冇諗過要真正一齊

呢對狗男女有冇諗過真正一齊我唔知
我淨係知樓主應該開佢哋嘅名同樣 唔好比好日子呢對狗男女好過

祝所有奸夫一世不舉

巴打加油

take care

同埋我覺得個奸夫唔係食下係長食 食左唔止兩次 係sp關係.... 呢對狗男女應該比人公審

起條仔底 貼街坊

條女 就你諗諗再算

但條仔 一 定 要 無 好 日 子 過

屌你老母

樓主貼條仔出黎啦

樓豬加油
好多巴打撐你！

收拾心情重新上路啦巴打

追過佢但佢keep住有聯絡先會咁...
姐係條女都係養焐熟想玩...
由佢出去慢僈玩喇
我知呢段時間好難捱..
但多啲搵朋友出去搵人傾下..什至開post 我地都好樂意安慰你..
加油呀

啱呀，仲有聯絡即係根本留個機會俾人
由嗰一刻心靈上已經出左軌

睇到好心up

幾日冇追post

巴打真係好慘，希望今次件事唔會令你對愛情冇晒信心啦。下個會更好呀巴打

呢到個個兄弟都撐你呀

我以前捉姦在床過
好想扮唔知 但過唔到自己
睇到你個post都覺得好痛
樓主加油

你對條女有感情，唔post佢出黎可以理解。不過post隻狗公出黎喇，否則條刺起碼吉住你多10年。咁樣羞辱你你都忍到？！

追哂 樓主撐住
佢自己執野走 佢都無面目去面對
與其自己折磨辛苦自己
不如搵d野做搵個寄託
相信好快你就可以無事

帶冒好閒
識除就得
男仔10年唔值D乜

睇到好心酸⋯
樓主頹完要繼續向前行

真係好撚心寒 睇完都好唔開心

好慘，我明樓主感受，我又係同居7年疑似帶帽，仲要係佢執野走，頭果兩個月直情想死，屋企都唔想返去

係依家先知有人追過佢定係之前就知？

應該帽咗好耐咖喇
但佢帶姦夫返嚟看更唔會講咩

點樣得黎，點樣失去 阿姦夫睇唔睇到阿
條女今日可以十年情都唔顧，你追左佢幾年咁又算係d咩？預備心理準備戴帽啦
至於條女就自私到無野好講 騎牛揾馬，走得咁瀟灑就記住千其唔好望返轉頭！放過樓主啦

岩岩同女朋友傾開呢個topic
我講笑同佢講唔好諗住同第二個用完買番幾個當冇事
點知佢話成盒換晒咪一樣日期囉

唔好計帽，長期唔比攪野就應該飛

咁你以後要做返RECORD

巴打頂住呀

真心你開佢地名無問題
條女走得咁撚曬脫
咪比大家知下佢同隻狗公做過咩賤野
呢度既巴絲會支持住你
呢個結局我頂唔順

樓上話開女仔名個啲有冇諗過會令樓主自爆

要就要隻厹就夠啦

有朋友問佢借咗兩個，之後還返兩個畀佢啫，唔好諗咁多啦，分手啦

頂住呀樓主

希望假膠
樓主應該一世都唔會再相信愛情

你仲有我地

點解可以咁不知廉恥

睇嚟佢都已經唔愛你

解釋都廢鳩事

我個心好撚痛呀

爸打！唔講咁多！撐你！

好心噏

振作巴打 好過結左婚先發現
下一個更好

加油呀!樓主
我哋會陪你架㗎!

10年感情

都贏唔過偷情個5Q
睇死條臭雞而家就死去奸夫到比人無限中出

巴打加油 睇到好心痛

共勉之

睇呢個post睇到好似自己戴帽咁
好唔開心

深表遺憾

就快1001了

無錯，好撚心up
好似慘過自己戴帽

樓主加油 下個更好

樓主依家要開post
分享下拍十年拖拍到帽係咩玩法

有你老味咩
有就中國人死撚哂啦

帽唔怕比人戴呀巴打 最緊要即刻除

樓主最多我請你食條火腩
加多枝青島呀

分手未

樓主加油呀

我加碼變羊腩煲

等等先，有人買左新既condom既日子係2022喎
如果真係岩岩先放既，應該都係2022年喇（兩個星期前用）
兩個可能性，帽左好耐，同一個人，上一次係7-8個月前搞
一係可能真係無帽呢

爬文啦巴打，
認左喇，執埋野走喇

睇到了，sorry

巴打 有咩感受同需要 記得出聲

嘩 好慘呀 一齊咁耐 咁大頂綠帽
我係你就扔撚左張床 以後訓地下算

我同ex散之前都係咁
扑野次數愈黎愈少

加油樓主 會有更好既女仔係前面等緊你

睇埋隔離post 9個月前有人話佢條女有sp
估計應該keep左起碼一年

好想喊

巴打振作啊 搵朋友出去搵杯野傾下計啦

諗通左就post條臭雞出黎

樓主 死臭雞 係咪睇緊個po呀 話緊你呀 你唔配有好男仔做你男朋友 垃圾

個心碎到一地都係

邊個娶到佢真係喊三聲

好心up
雖然我條sp都有仔

樓主加油振作

可能你會諗呢十年自己有咩做得唔好 先會落得如此下場
不過唔需要諗 歸根究柢都係條女下賤先帽你
十年真係唔短 但係用呢十年真真正正望清楚自己枕邊人原來係隻臭雞 我覺得值得 好過結左婚先搞啲咁既野

重新上路啦巴打 佢執得野走 都代表自己無面目見你 你都唔好諗住搵返佢啦 放佢走啦

支持你

收皮啦

依個好笑

你呢啲仆街鬼唔望你孤獨一世 你拍親拖都比人帽

抵撚死 信愛情

垃圾

巴打po哂你條女d野上黎
等佢受到應有既懲罰
點都好，巴打要振作

睇到流左幾滴淚
唔知講咩安慰說話好
不過而家發現總好過第時結左婚有埋小朋友先知
未來一定會識到一個更好既人
加油！

趕佢走先啦

追post la ching

唉，通常攞唔到尾彩都會好心up

無追post幾日 巴打要撐住啊

撐住啊巴打

巴打加油呀

巴打加油呀 :( 我睇到都好心up

睇到我想喊 好辛苦 樓主頂住呀

女人唔可信 好仔都畀壞女人搞到唔相信愛情

好心up
有共鳴

所以全部女人都信唔過 係雞係公廁真係冇錯
帶埋上屋企係人張床扑真係痴撚線
男人都做唔出

我都相信仲有好女仔
無乜心機啦 工都唔想番

中左好多

爸打加油呀！